<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"><channel><title>投资者老聂 | wechat-feeds</title><link>http://MzIyMTgzNjUwMA.favicon.privacyhide.com/favicon.ico</link><description>短线交易的核心在于快，因而也决定了这种交易模式无法追求收益比，成功率成为了核心。古代刺客讲究一击致命，出手的瞬间胜败已定，非生即死，短线交易也是如此。</description><managingEditor> (hellodword)</managingEditor><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 17:19:10 +0800</pubDate><image><url>http://MzIyMTgzNjUwMA.favicon.privacyhide.com/favicon.ico</url><title>投资者老聂 | wechat-feeds</title><link>http://MzIyMTgzNjUwMA.favicon.privacyhide.com/favicon.ico</link><width>64</width><height>64</height></image><item><title>现在的市场就是游资做他的题材，前有医美，近有鸿蒙系统，而机构一直围绕白酒新能源等反复操作，没有机构和游资看上的票差不多就边缘化，现在的市场机会其实是真的非常大，只要抓住市场的热点敢于追涨就有机会，或者机构重仓品种大跌反而是买入机会，如前几天的光伏大跌，今天又大涨，前天一二线白酒大跌这两天表现的又不错，鸿蒙操作系统的龙头润和软件已经三倍多，彻底激发了软件板块的行情，短期一旦回调都是就是买入的机会</title><link>https://mp.weixin.qq.com/s/AjoC8KWD9RYdCgBPFg6FFg</link><description></description><content:encoded><![CDATA[现在的市场就是游资做他的题材，前有医美，近有鸿蒙系统，而机构一直围绕白酒新能源等反复操作，没有机构和游资看上的票差不多就边缘化，现在的市场机会其实是真的非常大，只要抓住市场的热点敢于追涨就有机会，或者机构重仓品种大跌反而是买入机会，如前几天的光伏大跌，今天又大涨，前天一二线白酒大跌这两天表现的又不错，鸿蒙操作系统的龙头润和软件已经三倍多，彻底激发了软件板块的行情，短期一旦回调都是就是买入的机会]]></content:encoded><pubDate>Thu, 10 Jun 2021 16:40:37 +0800</pubDate></item><item><title>今天白酒大部分跌停，并不是机构抛弃白酒反而是因为短期涨幅太大而获利回吐的正常现象，大部分股票还是僵尸走势，但ST板块却是一直很强，近期ST板块多只股票翻倍，市场再次陷入炒垃圾股的模式，赌徒越来越多，但却没有任何监管，这样的市场让普通投资者越来越难操作，投资者还是比较适合潜伏一些业绩较好股价在低位的个股</title><link>https://mp.weixin.qq.com/s/sxpFif8GE_l1s86IUDFb4Q</link><description></description><content:encoded><![CDATA[今天白酒大部分跌停，并不是机构抛弃白酒反而是因为短期涨幅太大而获利回吐的正常现象，大部分股票还是僵尸走势，但ST板块却是一直很强，近期ST板块多只股票翻倍，市场再次陷入炒垃圾股的模式，赌徒越来越多，但却没有任何监管，这样的市场让普通投资者越来越难操作，投资者还是比较适合潜伏一些业绩较好股价在低位的个股]]></content:encoded><pubDate>Tue, 08 Jun 2021 16:22:41 +0800</pubDate></item><item><title>宁德时代，东方雨虹再创历史新高，纵观整个五月，其实就是核心抱团股的修复过程，另外科创板也是涨幅较大，但相对于之前的跌幅，科创板很多股票才刚刚开始，短期内科创板的机会较大，可重点关注，另外前期跌幅较大的军工近期反弹的也不错，说明市场仍然以反弹修复为主，操作上可以加仓位交易，短期内市场将有一波吃肉行情</title><link>https://mp.weixin.qq.com/s/JAitJdogG9Qi3iRP4MWlOw</link><description></description><content:encoded><![CDATA[宁德时代，东方雨虹再创历史新高，纵观整个五月，其实就是核心抱团股的修复过程，另外科创板也是涨幅较大，但相对于之前的跌幅，科创板很多股票才刚刚开始，短期内科创板的机会较大，可重点关注，另外前期跌幅较大的军工近期反弹的也不错，说明市场仍然以反弹修复为主，操作上可以加仓位交易，短期内市场将有一波吃肉行情]]></content:encoded><pubDate>Mon, 31 May 2021 18:52:06 +0800</pubDate></item><item><title>最近三天外资持续的净流入大额资金，三天流入接近500亿，说明外资非常看好A股，多只科创板个股近一个月翻倍，市场的机会一直有，但由于两市的个股已经达到4300只，一些没有业绩没有题材没有想象力的股票沦为僵尸，近期涨幅较强的仍然是白酒和医药，基金的仓位仍然在那里，要想赚钱必须还是跟随主力基金的脚步</title><link>https://mp.weixin.qq.com/s/qR7SapFiQfBW--uI2ItJFg</link><description></description><content:encoded><![CDATA[最近三天外资持续的净流入大额资金，三天流入接近500亿，说明外资非常看好A股，多只科创板个股近一个月翻倍，市场的机会一直有，但由于两市的个股已经达到4300只，一些没有业绩没有题材没有想象力的股票沦为僵尸，近期涨幅较强的仍然是白酒和医药，基金的仓位仍然在那里，要想赚钱必须还是跟随主力基金的脚步]]></content:encoded><pubDate>Thu, 27 May 2021 20:11:52 +0800</pubDate></item><item><title>医药连续被锤了两天，长春高新这种创历史新高后两根大阴线砸下来说明部分资金还是觉得这些票估值高，另外市场热点全无，又开始炒白酒，不过白酒由过去的炒一线白酒变成二三线白酒，而一些摘帽的ST近期表现也是非常强势，可以去挖掘这些票短期炒作一波想，但只适合低吸，不适合追高</title><link>https://mp.weixin.qq.com/s/0TbF0tKGZ2iPG3w44vx-5g</link><description></description><content:encoded><![CDATA[医药连续被锤了两天，长春高新这种创历史新高后两根大阴线砸下来说明部分资金还是觉得这些票估值高，另外市场热点全无，又开始炒白酒，不过白酒由过去的炒一线白酒变成二三线白酒，而一些摘帽的ST近期表现也是非常强势，可以去挖掘这些票短期炒作一波想，但只适合低吸，不适合追高]]></content:encoded><pubDate>Mon, 24 May 2021 17:30:14 +0800</pubDate></item><item><title>周一抱团股大涨让人看高一线，但这两天却冲高无力，成交量也是萎靡，这种走法挺难受的，题材股方面仍然以医美新能源车为主，基金和散户都不赚钱，大部分个股仍然以下跌为主，在这里指数非常需要一根大阳线突破来吸引人气，但如果继续这样缩量震荡又要小心指数回落了，周期方面，有色煤炭钢铁近期差不多又回到了起点，交易上仍然以短线为主，趋势性的交易行情短期仍然看不到</title><link>https://mp.weixin.qq.com/s/rdRKEJJfcG-cLVr4xqjLbA</link><description></description><content:encoded><![CDATA[周一抱团股大涨让人看高一线，但这两天却冲高无力，成交量也是萎靡，这种走法挺难受的，题材股方面仍然以医美新能源车为主，基金和散户都不赚钱，大部分个股仍然以下跌为主，在这里指数非常需要一根大阳线突破来吸引人气，但如果继续这样缩量震荡又要小心指数回落了，周期方面，有色煤炭钢铁近期差不多又回到了起点，交易上仍然以短线为主，趋势性的交易行情短期仍然看不到]]></content:encoded><pubDate>Wed, 19 May 2021 20:32:56 +0800</pubDate></item><item><title>受深圳交易所ST股新规和叶飞爆料的影响，小股今天再次被爆锤，而抱团股再次卷头重来，现在的市场股票数量太多，进的多，退的少，只能存在结构性行情，短期内各大指数的趋势都开始走好，机会应该仍然在抱团股，可以适当的参与抱团股，但不要追高</title><link>https://mp.weixin.qq.com/s/B8mKrVXjlgdfgT-2FpEcng</link><description></description><content:encoded><![CDATA[受深圳交易所ST股新规和叶飞爆料的影响，小股今天再次被爆锤，而抱团股再次卷头重来，现在的市场股票数量太多，进的多，退的少，只能存在结构性行情，短期内各大指数的趋势都开始走好，机会应该仍然在抱团股，可以适当的参与抱团股，但不要追高]]></content:encoded><pubDate>Mon, 17 May 2021 16:41:47 +0800</pubDate></item><item><title>每天涨停板比较多，游资接力的票给人一种错觉市场还是蛮赚钱的，但实际上散户和机构都不赚钱，虽然指数一直波动不大，但近七成的股票的趋势是往下的，很多股票动不动就来六连跌，七连跌，实在太伤人气，昨天盘后出台的经济数据表明货币正在收缩，按照以往的经验，货币政策收紧，通胀的情况下，市场很难走出牛市，一些传统白马股如平安万科这种一路阴跌不反弹，连白马都走成了这种，其他的更不用说，买票还是以趋势往上的票为主</title><link>https://mp.weixin.qq.com/s/D3HTqUOQX68P3hY3C5-ydw</link><description></description><content:encoded><![CDATA[每天涨停板比较多，游资接力的票给人一种错觉市场还是蛮赚钱的，但实际上散户和机构都不赚钱，虽然指数一直波动不大，但近七成的股票的趋势是往下的，很多股票动不动就来六连跌，七连跌，实在太伤人气，昨天盘后出台的经济数据表明货币正在收缩，按照以往的经验，货币政策收紧，通胀的情况下，市场很难走出牛市，一些传统白马股如平安万科这种一路阴跌不反弹，连白马都走成了这种，其他的更不用说，买票还是以趋势往上的票为主]]></content:encoded><pubDate>Thu, 13 May 2021 16:25:53 +0800</pubDate></item><item><title>现在对指数影响比较影响大的分别为白酒医药，银行保险，钢铁煤炭有色，指数维持在此3400点上下震荡，也就侧面反应了这三个板块很难同时涨同时跌，前几日周期类普遍大涨，而白酒连续下跌，今天周期下跌白酒反而大涨，而其他的小股却不管这些该跌的一直下跌，那种指数大涨个股大涨，指数下跌个股大跌的现象越来越少了，对考验择股的能力要求越来越高，相当于抱团，有一些抱团股已经被抛弃，如31重工，美的电器，恒瑞医药，顺丰控股，但另外一些却越抱越紧，如东方雨虹，不断历史新高，智飞生物也是新高，长春高新离新高也不远，白酒中的五粮液明天若能继续上涨，短期走势又变好，又有冲击前期新高的可能，交易上还是以业绩有很大改善而短期涨</title><link>https://mp.weixin.qq.com/s/9RBfBxAgj9Rw17VUUYLFRw</link><description></description><content:encoded><![CDATA[现在对指数影响比较影响大的分别为白酒医药，银行保险，钢铁煤炭有色，指数维持在此3400点上下震荡，也就侧面反应了这三个板块很难同时涨同时跌，前几日周期类普遍大涨，而白酒连续下跌，今天周期下跌白酒反而大涨，而其他的小股却不管这些该跌的一直下跌，那种指数大涨个股大涨，指数下跌个股大跌的现象越来越少了，对考验择股的能力要求越来越高，相当于抱团，有一些抱团股已经被抛弃，如31重工，美的电器，恒瑞医药，顺丰控股，但另外一些却越抱越紧，如东方雨虹，不断历史新高，智飞生物也是新高，长春高新离新高也不远，白酒中的五粮液明天若能继续上涨，短期走势又变好，又有冲击前期新高的可能，交易上还是以业绩有很大改善而短期涨]]></content:encoded><pubDate>Tue, 11 May 2021 16:51:27 +0800</pubDate></item><item><title>指数每天波动不大，看上去没有多大机会，但是很多股票短期却涨了很多，而且每天都给了上车的机会，如煤炭的潞安环能，钢铁的八一钢铁，市场机会很大，但需要花很大的功夫去研究，板块方面，煤炭，钢铁，有色，造纸，纺织服饰的趋势很好，短期内赚钱的机会在这些板块中，可从中重点挖掘</title><link>https://mp.weixin.qq.com/s/71pVdUm6h8_5dZltXyAtdA</link><description></description><content:encoded><![CDATA[指数每天波动不大，看上去没有多大机会，但是很多股票短期却涨了很多，而且每天都给了上车的机会，如煤炭的潞安环能，钢铁的八一钢铁，市场机会很大，但需要花很大的功夫去研究，板块方面，煤炭，钢铁，有色，造纸，纺织服饰的趋势很好，短期内赚钱的机会在这些板块中，可从中重点挖掘]]></content:encoded><pubDate>Mon, 10 May 2021 16:13:54 +0800</pubDate></item></channel></rss>